Имя проекта postgres2020-19890905.
==============
- Cоздал GCE инстанс **postgres** типа e2-medium и standard disk 10GB
- Установил на него PostgreSQL 13 с дефолтными настройками
- Применил параметры настройки PostgreSQL из прикрепленного к материалам занятия файла
- Выполнил pgbench -i postgres
- Запустил pgbench -c8 -P 60 -T 3600 -U postgres postgres
- Дал отработать до конца
- Зафиксировал среднее значение tps в последней ⅙ части работы
- Постарался настроить autovacuum максимально эффективно. Так, чтобы получить максимально ровное значение tps на горизонте часа (результать в файле Сравнение.jpg).